臭閪坐的士勾人老公斷正，瘋狂被正印打，司機出手幫拖

落車呀 係咪咁鐘意屌閪呀？

痴線到有d假

長期閪痕症發作

好假

係真唔係呀

開埋啲垃圾post喺時事台

睇完花生完就算
我知香港人最鍾意睇人仆街
但仲有更加重要既野等緊你做

Fake

垃圾港嬸 個男人鳩痕唔係打鳩個男人 打條女都有

我覺得呢啲假
啲人特登做場戲 博攞報料費

好撚假

好撚假。的士無跳標聲

今日坐架的士 用電子咪錶, 跳錶靜音。有無違例

今日坐架的士電子錶完全靜音

想起條淫西Ｄ叫床聲

假，next

想屌